著草去台灣既話陸路經支那國偷渡到金門會唔會比坐大飛更容易成功？

理性討論

公開討論埋土離開路線？

假設可以進入支那國境內

陸路行成千幾公里到福建

你不如假設去天安門大叫平反64都冇事?

去美國軍艦附近
引子彈攻美

起碼易過游水

去學消影現影好過

要偷渡 好多係收左passport
=有record 你一入中國就俾人扣押左啦

如果係偷渡返支那

除左脫北者仲有咩人會偷渡入支國境？
邊防應該守力低

支國全天候360度天眼監控喎

手足啲資料一早送晒支，
你估你過支那嗰陣會唔會捉你?
而且支那監控世界知名，
你真係覺得去支那走重安全?

唉

不如入美領坐直昇機走

冇千幾，幾百公里啫

出公海->去美軍艦附近出求救訊號->申請庇護

出公海要經中國水域

你羅湖過關個陣已經俾人拉啦, 除非你想偷渡兩次

係咪弱撚智 呢D野有乜野好討論
真係認真討論個D更加弱智 即係你爆晒D路線出黎
你估加密左人地睇唔到咩 出面連登一個ACC先1千蚊樓下
利伸:千奇唔好做犯法事

有雷達船好難

香港偷渡返深圳其實好易
利申 我唔會亦唔鼓勵犯法

要幾撚戇鳩先會自動送中

你不如話自己整架飛機飛過去